如果英國迫到果兩個警官向公眾道歉,會唔會成件事即刻逆轉

警局都發信去英國要人道歉,

佢地2個有英國藉,英國比佢地安全番英國而唔洗受任何處罰,代價係向香港人道歉,承認自己用過份武力,或者爆係上面比壓力佢地而咁做,

成件事會唔會唔同晒,

當然大陸可以比一大筆錢/升職令佢地企硬

道歉有用要警犬黎做咩？

我講緊果2個英國指揮官..唔係班普通警察

道歉
但俾人打到頭破血流果班點?
自動復原呀?

大佬，公眾人物黎，
平時香港政府已公開佢地資料。

道歉？

果2個英國指揮官道歉既話,就即係代表警察係錯,

你要班洗黑左既警察佢地無可能認錯,

但佢地2個係英國人唔同玩法

[急入！文宣終極升級] 將香港推入英國政治頂層！

唔好畀佢停，乘勝追擊，帶英國風向

就係要英國令佢地認錯,佢地英國人,最後都要番英國

佢地認錯,即係代表成個警隊都做錯左,到時少左班藍絲出聲

無可能

道歉係基本 , 咁都逆轉到差佬濫權係咪當香港人白痴 ?

獨立調查委員會立即成立

打蛇隨棍上
認錯唔駛負責咩
即刻成立獨立調查委員會

基本野
但道歉完唔代表完
要追究返所有濫權個案

會唔同晒架其實，如果佢哋肯爆警方內部對前線對付示威者嘅指示，咁公眾就會更清楚政府點樣對市民

一係用英國警官係入面高層既影響力開獨立調查委員會

好多人唔明我講緊果2個英國人指揮官...

我唔係講緊普通果D克警,係比英國點名批評果兩個英國人

我都係講緊嗰兩個英國人

上面班巴打好似唔明,佢地2個一認錯,香港警隊即刻無地自容

不過政府一定比好大利益留住佢地2個

道歉？ 佢哋易地而處一下不如？ 瞓喺地下都要比7/8只狗咬嗰感覺，交5個發射催淚彈嘅出嚟，試試150個嘅滋味喺點。

推佢老母出嚟俾我打爆個頭先

返佢老母呀
留底一世共享大灣區榮耀啦

起碼可以士氣大挫

我唔覺得佢哋會有好大益處囉，我估佢哋應該係上世紀就做開嗰啲老油條，唔做狗冇其他野識做，所以先會留喺香港，又可能已經同香港人結咗婚，或者仔女已經係香港讀緊書之旅，所以九七之後先無返祖國， 你諗下上面點會想有英國人係政府先？有budget都請大陸人啦

唔排除呢個原因，
或者開除佢地英國藉呢？

由英國國會成立獨立調查委員會專責查外藉狗司行動時有否違反國際守則

唔需要為藍絲諗，佢哋到時咪又係話外國勢力
不過對爭取香港嘅中間派就比較有幫助

道歉就收貨？
講法治要上法庭

道歉+0.1分
想講濫權係制度既衍生物 唔係根本問題

果個IPCC追究係個別警員責任
所謂一雞死一雞鳴 追究濫權係永遠追唔哂

可以成功追究濫權 打低某幾個
的確有振奮軍心作用 有輔助作用
令大家有心力繼續打上去

所以 呢個層面道歉 遠遠講唔上逆轉

道歉無用 我要入罪

岩
想治本 個目標好漫長
直頭要成個警隊改革

其實佢哋已經有晒香港永久居民權利，退咗休又有退休金，所以都應該唔會返祖國㗎啦，我覺得開除英籍唔係咁大影響囉，反而將佢哋揚咗出嚟，等佢哋自己英國啲親戚朋友起哄，個影響力大啲，因為英國人好友要面㗎，一個男人搬去殖民地，跟住柒出國際，英國人來講可能反而會覺得好冇面囉

我打撚柒你，之後同你道歉

我覺得會變成
英國逼佢兩個道歉=外國勢力介入？
藍絲/警察 會話佢兩個唔代表成個警隊？
不過如果係咁其實都有分化作用
警隊一層一層咁跪低
底果班黑警應該會更加嬲

攬炒=一齊輸
佢跪低=增加我哋籌碼

點解要比佢地安全番英國?

對ISIS聖戰新娘公平咩?

道歉係第一步
獨立調查係其中一個終極目標

唔洗處分道歉有咩用？
班黑警一定要清算

推

如果道歉咁即係認哂所有野 黑警就要付全責 要交人

大家email俾所有英國會議員，說明立場

對唔住大晒就唔洗差人啦

啲高官成日都道歉啦 有用咩

攬炒巴有兩封信係取消兩條鬼佬嘅國籍

咁我想問如果兩條撚鬼唔想返英國想留港你咬佢食咩？

食長俸 仲有邊個地方咁好福利

一句對唔住就解決的話，世界唔使打仗啦

對唔住

佢2個道歉就代表認罪亦代表承認自己有罪
一定死

不如諗下點樣繼續比壓力
等英國議員繼續做野仲好

道歉左都會繼續捉人
其實唔係道唔道歉
次次捉個人出黎祭旗就冇左回事咁64唔洗平反咁多年啦

佢哋講外國勢力就啱正正就要成立獨立調查委員會

如果英國指揮官道歉
代表警隊612暴力清場係錯嘅決定
612暴力清場唔係完全指揮官決定，要有特區支持先行動
你兩個爛鬼指揮官話語權大得過一哥，特首，港澳辦咩
樓主訓醒未

佢地話開鎗係佢地指揮官既決定,咪睇下係真唔係

淋病式道歉???

道歉之後唔洗受審 道歉大晒阿? 而家違反人權或涉嫌集體謀殺，你估小野?

傻啦邊有可能 唔好ff

個波去到指揮官手上
更加唔會認錯啦
佢會話一哥支持前線所有行動

道歉就得石壁赤柱都執笠

寫apologise 有幾難

林鄭：不了，前線指揮官不代表政府

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

要送英條例 送佢地返去受審

大不了在大灣區做大爺

而家除左答應五大訴求，冇嘢可以逆轉民意
而且我地做乜撚嘢要幫佢諗點逆轉民意，應該繼續道氣先可以令到香港體制有根本嘅改變

有咩風頭咪最多番大陸住

我唔要佢地道歉，我要佢全部屋企人失去英藉，永遠搵唔到工，永遠冇朋友，一世乞食

拎槍打爆番自己隻眼先好講野

而家個重點係兩個鬼佬係英國公民
咁可能某d英國法律係聯合國之下
係能夠apply係佢兩個身上
除非佢地自己選擇放棄英藉 同共大灣區榮耀
否則打英國公民呢個旗號 特區政府未必有得干涉
因為已經變左係國家同國家既問題
不過就算佢放棄英藉 佢濫暴既時候都係英國人身份
應該都係有得追究

當然我唔識呢d野啦 但係做得幾多得幾多

喺香港好多高職白人都係 racist 垃圾

道歉有閪用？
佢老母傷左我哋咁多手足諗住道歉就算？
咁不如我哋都比返150個催淚彈同唔知幾多發橡膠子彈布袋彈佢食跟住講返句對唔住？

點都要有人出嚟祭旗
道歉係絕對冇用
但道歉係必須做

呢個都幾肯定唔會
佢哋會歸咎於鬼佬玩野